[律師費？］其實咁多位大狀可唔可以為香港付出下？

屌那星，依家係咪個個都要收正價呀？ 打5折得唔得呀？